三十歲以上既女性仲有係嫁出既希望？

唔計有錢富婆同明星，普通人黎講，三十歲以上既女性仲有冇嫁出既希望？

* 有無

冇樣就冇

樣呢家野唔係太差實有市場既

樣靚就有
舊同事21歲拍到29歲俾人飛
30歲就搵到新仔結埋婚
32又離婚不過33歲又搵到人養

係咪 mk 妹？

熟女先正

唔輪到你食

應該有
有啲三十幾歲仲成日收兵

佢地係唔諗住結定係無得結婚？

大把男人35up未婚

女性30以上已經好少機會啦

點解會無
大把市場

your face your fate, 而家30才以上還有很多可以食用入得廳堂, 35up就難講了

又唔係 不過傻傻下唔識睇人
樣靚瘦底有波 帶住個仔都大把人追

講到尾,都係靠樣

最緊要三個字
隆了胸

諗住自己仲有本錢揀啩
唔知佢哋呀

哇咁撚勁

通常都係心頭太高但係條件一般

高不成低不就咪變剩女囉

係呀 大把人爭住屌 點會嫁唔出